689已經凖備復僻 - 6月9日之後

可能是777下台的最大得益者，咁耐佢對於送中修法有冇表示

善意打破零回覆